(國際戰線) Hong Kong Panel in UCSD

UCSD開咗個 talk 講關於香港四個月以黎嘅示威
四個講者都係master/PhD/professor

Tui

推

應該係啲人問，我地幫手答

其實我地跟得貼啲 應該係我地答返 但係有專業人士俾下possible solutions 都唔係一件壞事

睇下淨間啲人問咩問題，同睇佢地點答 暫時都幾中立

現場support巴打

推！！！！

唔止謝sir，連er er er sir都……

覺唔覺今日個talk講嘅野有啲偏離重點

啱啱邊個village個邊嗌光復香港
巴打，我好開心可以係ucsd應時代革命
多謝你

推唔郁都推

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！